[why me]波台9up區33

Diu

抑鬱呢，食藥，真係無用，唔好聽25b up

對住叻過自己既女仔我重m底
但對住我覺得蠢既女仔我會毫不猶豫打

正常人得我同cos

可以點樣重m法？

我諗我有暴力傾向

我呀

暴力傾向😱

家下好燥答你唔到

你同25狗同一種人

同條女真係散咗咩？

我係唔會原諒背叛我嘅人 我會搵一切方法去將佢地趕盡殺絕嘅人

我好多抑鬱病fd

咪屈啦 我同佢兩個世界嘅人嚟

你同老鼠一樣

究竟老鼠講啲嘢係咪真㗎

係，你內向好多

我會為左兄弟咩都得 但仇人佢唔會有好日子過

同佢炒左大獲
我唔會tum返佢

咁你覺得牙路講野係咪真呀？

做得啱 要氹嘅女人唔要都罷

你講左我心底說話
不過我激少少，唔能夠100%信任既人我都當佢地背叛左我

25b social 好多 又鍾意玩又鍾意識朋友
我好摺

我覺得係假

全post我最正常

我覺得老鼠喺度作文囉

我9up
A0 女都無
打咩人

我都係作 嘻嘻

如果佢氹返你呢？

我都好摺 我對住真心朋友就好中意講野 但陌生人真係唔會出聲 我做野都係唔會同人合作嘅 我成日都唔明點解我一個人做得哂點解要同人一齊做

我用左連登既說話方式講野
加埋郁左手
佢無咁犯賤掛
我總算露出左我真面目
屌你啦臭西，抵比我打

其實真假好易分，唔好淨睇內容，要睇佢內容入面既思維。老鼠講控制女人果段講得好make sense, 捉正人心理弱點。

女人
全撚部蠢閪黎架
夠有人唔撚信我講既野啦

同你一樣啦 不過我再仆街啲
我對眼唔望人 唔會將人放在眼內

但條女唔係好冧你咩
佢冷靜幾日可能會覺得係自己問題令到你咁

me too 個個唔識我都話我份人好cool 好串

呢個真 對住蠢人我真係寧願死撚左去

佢賤男就梗啦
不過內容就一定有刪刪減減
唔知邊啲真邊啲假

有無人話你活喺自己世界？
如果有嘅話就同我一樣了

幾時有話佢好lum我
佢追我唔代表好lum我既
如果佢真係好lum我我一早打鳩佢啦
忍到我痴撚線

個個都咁講 所以從來冇女人埋我身

靚仔咪cool囉，樣衰咪毒撚囉

所以佢地真係抵打，我完全贊成殺撚晒d蠢人
一了百了

你都係唔好拍拖，條女會好辛苦

我條女同我老母都好撚蠢，我都忍得好辛苦

yes!! 其實我有諗過希特拉個套如果用係唔係猶太人到 而係用係蠢人身上 我應該係會贊成

唉算啦 分開對你同佢都可能係好事
我唔知你有無意向去改善而家嘅自己
你好好調整吓自己 唔好再令自己痴線落去啦

d蠢女人完全唔會反省自己做錯咩，令人辛苦
所以單身都好過同d臭化蠢閪一齊架

都話dost有少少反社會人格

我好記得我條ex就係話同我一齊超辛苦 話我同正常人唔同 根本冇可能同我係同一個世界嘅人 我心諗 你蠢就蠢啦

女人天生就係咁蠢，冇計

都唔係呀 係未有人欣賞你
活喺自己世界嘅男人係有種吸引力令人想融化佢 窺探佢

仲未有人話過我蠢

根本希特拉做得岩
佢唔殺d猶太人，佢地咁本事遲早搞到德國人要做二等民族
既然非我族類緊係殺

仲有朕牙

有咩問題先 而家地球上好多嘅問題都係蠢人所引發出黎 如果人口少d 特別係蠢人 大把問題可以解決到啦 反正資源已經唔多夠分 我不嬲好贊成精英主義社會

本身都痴線，抑壓左喺心入面
而家發洩出黎

我都係

暫時嚟講無嘢幫到你 我認同你好需要發洩
但你個人太封閉咩都聽唔入耳
High吓嘢啦

我覺得希特拉錯嘅位係對象 人地有本事嘅唔應該要去殺佢地 而係向佢地學習 蠢人先要死

講得好
蠢人一係就唔好有自己意志
唔好有發言權
一係就全部送晒入集中營

一即是全，全即是一

我諗你要有個位釋放

扮下狗，要求下人可能平衡得返你

蠢人要死
無品味既人要送去勞改
依個世界先會美好
有限資源應該平均分配比高智商既人

邊個定義蠢先？點定義？如果政府定義左你係蠢果堆，送你去集中營係咪都接受？

找數未牙

你都係想我做你隻狗
但你要呵返我

其實我真係唔貪心 我唔求條女靚到識飛 我只求條女會尊重我嘅興趣同喜好 俾絕對嘅自由度我 同時我亦都會俾佢同等嘅自由 最重要係唔好蠢就得

如果dost都要送集中營
起碼世上7成人都要死

我智力測試未做哂都有130以上的 所以我係top 1%

如果講聰明+世故+學識
我覺得25b算係我識嘅人入面排名算高
你地都仲係太中二病

屈到

你而家都未想拍拖住啦

咁我係有精神病，你做咩要屈我中二病

冇品味嘅人講多都哂口水 就好似現實中d人成日話我d遮貴 咪又係遮一把 你唔識野就咪係度點評我把遮啦我心諗 我講完咪又係哂口水

就係聰明既好人先會討厭蠢人
聰明既仆街已經利用緊d蠢西

我仲未遇到一個啱我嘅女人

我始終年紀大d, cos囝話我係佢識既波台仔入面最大年紀

事實所有聰明人都會鄙視蠢人
睇下去到咩程度

蠢人係抵俾人撚狗咁撚

25b你估佢無精神病咩？
佢就係抑制自己唔想比人知道佢痴線
佢連上網都要掩飾自己嘅痴線

咁我唔洗死了

好撚mk

同埋抵打

你最尼聰明啦牙銘

大佬有學識

最撚*

聰明還聰明
有好多嘢要配合
世故 同埋 虛偽
你通通都齊
如果得個聰明 但無其他嘢配合兼社交白痴
就會好次大陸啲數學物理天才咁
個個月拎緊2000蚊政府資助

垃撚圾

關mk撚事 呢個係人之常情

大陸個d 其他方面根本就係智障

我以前好似你咁諗，我反而而家朋友同仇人都唔想花時間同心思喺佢地度

義和b太尾機
我要向佢學習

iwboi 個種社交能力好值得我地學習 真係好尾機

我同你都太歧視蠢人
叫我地同蠢人social根本好難

159 9up=.=

比喻嚟啫
最重要識社交 識掩飾自己嘅憤怒 識得虛偽
除非你好撚有錢到啲人要想盡辦法去埋你身
楊受成就係一個聰明人
識得用人才 識得觀察人
簽咗王超賢返嚟簡直係佢最成功嘅事
聰明人自我中心係無用
識得欣賞人地嘅長處 同呢啲聰明人打好關係
第時事半功倍

我可以證明159唔係9up

屌 蠢都算 最憎d以為自己好醒 我好記得我之前做project 我一個人做咩 同d gp mate講你照讀就得 實拎到a 佢地就自己係度加d野 之後佢地加個d野俾professor 屌到仆街

佢都歧視蠢人 但唔會成日散發一個氣場話比你知佢睇唔起人 佢歧視蠢人
佢係會利用蠢人
你地同佢呢一點唔同

呢個真 我覺得真正嘅聰明人係要學習其他人嘅優點同本事 所以希特拉最錯嘅就係冇學到猶太人嘅好 反而因為怕佢地叻而去殺人

懶醒既蠢人真係

正解，仲抱住兄弟兄弟，仇人仇人心態，係青春期特徵

sorry真係過唔到自己果關
係依方面既情緒管理比較差

咩咩妹

一個人太自我中心唯我獨尊嘅 我只會話佢只得小聰明
一啲智慧都無 根本成唔到大事
其他嘅聰明人都會睇唔起你

如果你可以完全控制自己嘅情緒
我相信你會恐怖過而家

確實蠢人係有值得欣賞既地方，佢地會好聽話同埋好勤力，世界冇左呢種人好難運作。除非AI已經好犀利。

希特拉既魅力根本尾機
咁多人受佢擺佈
我一直都覺得佢好勁

我都會向所謂嘅蠢人學習
佢地知佢地蠢 佢地做嘢會好認真 同埋準時
所謂嘅聰明人成日覺得自己醒所以唔駛咁做
真係大錯特錯

人有兩面
我平日待人有禮係發自真心的
因為我不屑自己會比蠢人們影響到我心情

槍打出頭鳥呀

唔得 我唔會原諒仇人 呢個我性格黎 我份人報復心好重

根本唔需要同佢地學習
聰明人一樣會有蠢人既優點
我會向佢地學習

屌那星 你根本同我同一類人

130拎出黎J

學習某一兩個優點無壞 成就更美好嘅自己

屌 我有d 部份below average好多 因為我從細有d位係有問題

仲要話高iq要打女人

其實果時德國根本彌漫復仇情緒
希特拉所做既野係全國人民既願望（除左殺猶太人）
法國本身就係世仇，想佢仆街係人之常情
對外擴張尋找生存空間亦係德國人既想法
希特拉只不過行出黎代表德國人，再利用人民賦予既權力完成自己私慾：殺猶太人

我而家先唔鳩得閒理同啲人有無仇 唔鳩理佢地

呢個po果然臥虎藏龍

牙dost豬咗

咁就乖乖地做個好人咪諗打女人了

你好需要受下教訓

如果你係我條仔會比我重罰

咩咩妹我一早知道你係叻人
所以我先從一而終想比你當狗咁撚

我成日豬架啦 我眼手又唔協調 咩都齊

agger路先成日打

btw 話說邊個係東京 想幫手買少少野

食完聰明藥都比你最睇唔起嘅女人屌打

早幾日有個為左求我比佢J，自己拎鋼間尺刮到自己損晒先落手

但自此就學識無女人容許唔準掂自己

我冇睇唔起女人 我睇唔起蠢女人

on9到

咩咩妹幾時罰我？？

呢個世界大把蠢男人蠢女人
唔危害到自己利益底下唔會對佢地有感覺

我好識睇人，咩咩妹實在太高質
所以我由一開始就想比佢撚

agger路有冇興趣陪我玩遮

我覺得而家係時候

呢張卡有乜用

蠢女人比較上唔講道理

冇 Mensa純粹俾你j

牙路好flirt

但有人爆左你料了，唔想落仔

女人嬲起上黎先唔講道理

聰明嘅女人識捉心理 識旁敲側擊 識掩飾憤怒

點玩？無接觸

無，卡比你J，裡面既朋友有用

佢地老屈我
唔好信

而家佢比你撚喎，咪唔好比佢中出咪得

我好記得我份報告嘅講我係對於圖形嘅概念係低分到一個點 因為我細個隻眼有問題係睇唔到立體 要做手術先冇事

高質嘅朋友

依種女人好渴市

岩岩google左

拎個諗吧就返少個月工

高質朋友好重要 起碼會識欣賞我d遮

講就講男人唔鍾意蠢女人啫
揀女友多數揀蠢女人

驚用錯感情，呢排條仔太衰

哩啲社交圈難求

佢都係唔係成日喺香港啫 對你有幾衰呀

我唔係25b，唔會乘虛而入你

認認真真同條女道歉吧

你大男人一聲

條女走左寂寞起上黎又更加憤世

愈憤世又愈恰女人

最後反社會行黎無野食

15狗我又搵到間好正嘅新餐廳

好想睇agger路大戰咩咩妹
唔知邊個贏

食咩㗎？幾錢？

你咪繼續同蠢人學習 159

邊種形式嘅大戰先？

全港最好食嘅梳乎厘同漢堡包 應該話佢每一樣野都好完美 扒房黎

好難同你溝通 你思考好單向

唔會道歉
我可以比你當狗撚，但唔會對蠢西臭西講一句對唔住

Where 幾錢

究竟最後邊個係s邊個係m

叫beefbar 一個漢堡包細到得一啖 2xx蚊一個

姐係話我蠢

開左年幾左右 好似係

或者咁講
我一直都係向每個人學習
咁樣你會唔會比較易明

同我去食？

其實我明
不過我真係好睇唔起你會同蠢人學習
所以先潤下你
根本聰明人有晒蠢人既優點

我冇錢 尋日睇中左副眼鏡要 成萬蚊 不過應該都唔會買

同我去

一皮...

唉 呢d睇下好

嗰種蠢人明知自己蠢 所以更加勤力嘅態度 係值得留意
就係佢種態度

唔買就可以同我食

Ok

完啦 呢個話題

但可唔可以比我揸下個波？我覺得一場相識，波都未揸過好冇交流。

Yes傾其他好味嘅嘢啦

而家粉嶺返工 冇咩好食

我平胸。。。。

返工唔會有咩好嘢食

都唔係 我返工試過走去其他區食

我其實心底一路都好想比人強姦，仲要姦姦下我會愛上佢

我未偏執到咁
你中午多數食乜？

有無人拍拖過七年…

我唔會捨得強姦你。。。

其實冇 而家日日跟個同事食茶餐廳 好多間都好難食

我都有試過叫男朋友扮強姦我，仲要打到我出血兼喊爆都仲要不留餘地咁姦我
可惜佢話唔捨得打，一日都要怪我自己，生到咁惹人憐愛做乜揀.....

女人平胸先好

tg me: alex_iwobi

喂我屌你老母臭西
躝啦

平胸不如同男人做愛，你試過男人就會知無咩大不了

同意茶記好多間都好難食
茶記根本係香港之恥

咪聽佢9up,佢大波的，平胸我點會想揸=.=

唔中意太大胸嘅女人 好多衫都會著得唔好睇

25b你咁直接佢唔會想比你姦

Ching sick ball

159有F

上次屌sp屌到喊，覺得好過癮

C-D叫唔叫大

無

認真 我覺得女人煮野煮得叻真係會加分加到傻 咩都假 煮野食叻先係皇道

有無試過屌到出血🤒

😳

認真唔識分 冇研究過

冇呀

牙路幾時出黎飲野交流下？

你咁大碌，有無試過屌到女女下面腫左

試過屌到ex捐左，成個星期冇得屌

有啲廉恥啦

怕你教壞我

😳咩

醉岩傾係你，7分痴3分正經

男人碌鳩大無乜用
形狀靚 色澤 光澤先係皇道

形狀靚 色澤 光澤？？？
形容下

之前有條女，次次都嗌痛
可能我屌捐左佢
但我次次都好粗暴咁屌
好撚爽果種感覺

15狗我覺得係一個完全唔合格嘅女人啦 煮d野同幽默大師有咩分別

👉🏿👈🏿

8cm 長但色澤靚有光澤呢？

都話你死淫蟲

一條靚嘅撚
扯到最盡會貼到個肚 同埋唔會偏左偏右
同埋會好似牙肉咁樣嘅粉紅光澤

佢老未個愛心火鍋真係 成堆屎放埋一齊

男人識煮飯 加幾分

On9 你又未食過

評論吓啫

唔洗諗 聽到都想識返件

原來dost你真係gay?

當你女人唔識煮 你自然識架啦

唔係要識煮咁簡單 係要煮得叻

煮龍蝦就真係有堆屎係到

出去食都有啦，少見多怪

唔放得落口點食呀

咪撚貼圖啦仆街

膚淺

點為止叻

好味咪叻

yes

好彩餐餐唔同餸都畏得飽條女
自從食過un過香口膠豬扒
佢已經唔洗入廚房

屌 食緊生菜魚肉先見到

諗起我frd好撚幸福 佢老母煮嘢一撚流又錫佢
佢一句想食天婦羅 6點起身去街市買海蝦炸天婦羅比佢返工

要互射返幾次

好彩我蓉兒識煮飯又鍾意煮比我食

我阿媽都係 但攪到我好嘴勺

唔好再扑野啦

我地會畫畫，聽歌，看電影

偷食狗

同埋扑嘢

O左個t就推到咁快

呢到好多痴線佬

我老母煮飯好難食 但我一樣嘴刁

有咩戲推介
sem break好悶

唔會扑了 信我

高登三寶都哂未

我地會睇happy tree friend....

我逃由第一季追多次 應該用到你一個月時間

2b同牙路新型點，想睇，唔駛出樣

番睇左十幾次

Agger路細蚊仔 25b 米八男神

prison break睇完season 1就棄左

25b 185高 瘦
牙路唔清楚

睇過pink floyd the wall未 好正

25b好多sp

Why 我睇左三次都黎

睇過巴打pink floyd撚?

got我都未睇

其中一個係159你又知唔知？

屌你隻飛機狗老婆奴！

仲係led Zeppelin queen jimi Hendrix 撚

覺得已經唔係pb
磨爛蓆 本身又唔算好勁
純粹咁多人吹奏先睇

屌 陪女arma... sorry囉

dunkirk

我揀男人好挑剔
佢想屌我根本無資格

得罪講句the dark side of the moon係最勁嘅碟

你隻259

呢隻我每日loop 一次 time

屌 我負評左 回晒塘
不嬲nolan係睇佢玩story (line)

我最錫系你了。。。

25b po你tg icon上來啦

great gig 先最正
迷撚到

支持

我特登為左pink floyd 個展去英國 我覺得pink floyd迷一定要去 我睇完覺得真係跪係度咁濟

rich 有咩睇

清 有冇聽queen

25b算型嘅 但完全唔撚係我type 同埋太奸詐

試下呀！我po你條女d淫照出黎！

pink floyd由開頭到解散嘅所有野 之後佢d展品全部都係手稿 同佢地嘅結他等等 the wall d景搭哂出黎

To:咩咩妹

唔鍾意queen
雖然勁同經典

咁 led Zeppelin呢

唔小心射左

條呔冇酒窩已經唔合格啦

好緊張喎睇到，同埋上我睇imax,音響正d

副偈係幾好

好撚fit

套西裝好差

都少聽
我而家好少追某隊band/artists
多不斷搵唔同野聽

毒狗條女

btw 鍾意pink floyd一定要聽埋king crimson
仲撚迷再頹D

兩條友互爆

每個人要求唔同啦

有隊叫free 好正 唔知啱唔啱你杯茶 不過真係好勁 好可惜香港冇咩人識 佢地個主音Paul Rodgers好勁 個結他手都好變態

有無lin j 下

屌！細蚊仔都係信唔過

king crimson又唔係我杯茶 不過真係幾勁

都係15妹可靠

You are my bro

毒狗咪撚再搵我！

不過講結他 Jimi Hendrix先係我最愛

而家用spotify好撚方便
有suggestion有勁多playlists

點解唔中意Queen Freddie Mercury 正到令我曾經懷疑我自己係gay

繼續爆唔好停啦

jimi hendrix上左神台好耐
算係第一個玩blue玩rock但結他黎講唔算最勁
利申結他佬

少聽old school rock

幫你貼相

咁佢真係神 唔講技唔技巧個d 佢所做嘅 同埋影響 冇人能及

但學結他唔會聽佢

free有D尻

style唔同姐 你唔中意old school冇計

屌 關我撚事== po我做咩撚

係 不過kashmir做得唔錯
幾groovy

屌你老母！

屌 25b 好撚仆街 又唔係我po你 望清楚user name啦屌

😂😂😂

屌 好撚慘 明明159出賣 屌...

係你提起先

女人總係鐘意挑撥離間 唉🚬

支持你貼返159

岩 我有佢泳衣照

有咩5會==

等睇戲

貼左 格都慳返

hi

你有咩戲想睇 got其實係咪真係咁神 等緊Westworld 2

食屎啦 又去旅行

仆街睇錯！原來係259條8婆！

屌你老母 而家出賣左我 點計先

Hi

got當代黎講勁架啦
電視劇推到咁大制作
故事同各方面都唔錯
最主要中世紀fuse神話本身都唔多作品而又吸引

咁搵日追下先 Westworld好好睇呀頂

正呀
怕佢s2做爛但佢又話s1只係intro

新黎報到想知邊個最型

幾月出

sor牙遲d請你飲酒

其實佢個勢真係好易做爛 但s1真係好神

hey bro

n賓

Cos9 n賓 25b
型棍3大巨頭

請埋我牙

聽聞2018 春季

Yo ben

鋼gum一人可以輕取我地

n賓仲要係屋企26億身家

9upper真人係型棍子

yo savi

推撚爆佢啦

養唔養狗

咪撚再爆我大鑊呀張生

感覺已經勁到無可能有突破

25有無腹雞

佢住禮頓山 我唔知俾唔俾養狗

呢個真 反而好多人擔心佢一下變垃圾

冰個

係 好型

唔識吊袖，唔係著開

爆我相果個8婆

屌你老母25b
呢次真係不放過你
我都po

下 明明好撚短架個人

iwboi學下條呔打酒窩 會靚好多

159

笑死

我得168

襯cos唔係到
偷偷地po佢先

支持 一拍兩散

十卜

快

有冇人想睇鋼gum，我可以po

快d po 勁想知 如果出書一定買100本支持

好彩我係俾人賣條女

cos個樣咁似tvb個吳業棍

你放我飛機，我認錯人，當無數ok?

請飲野啦

繼續爆ok?

G持

okok

請埋我，無啦啦貼我相

N賓原來係傻尻

唔係，我可以做證呢張真系鋼狗

今次堅

左手邊嗰個冰個嚟

條女more

who?

鋼gum好英

收嗲啦8婆

我可以證實係

25b 98

我咁撚錫你你咁樣同我講嘢

costanza and westtung

你一直以為cos係男？

no 我一直以為佢係狗

唔系狗咩

唔好盲反

2&b fifa

splatoon真係好好玩

死毒撚

咩黎

24個鍾無離開間房了

Switch game 鬥噴油

有冇咁好玩

聽都覺得悶

冇switch呀 你老母

今日睇左atomic blonde
好唔掂

can't now, 10:30 play ok?

我fd前幾日買左部2手彩機2200 仲要有單係16號出機

Ok me add jor u

算平定貴

差唔多

咁點解唔買一手

無貨掛

慳幾百蚊 但唔知上手有冇咩暗病/變態嗜好

我fd諗住平d 出邊依加好似仲係2600

wtf 仲要2600

屌你老母

鋼牙狗我屌撚爆你

同類都咁燥

唔好再jer cos b ok?

dost

好型

型到

路狗係咪開波？

Yes

Wait3min

咁快扑完

快槍手

3min如果全速算快定慢

你認真問==?

巧lag貢=.=

係
dont笑me ok?

路狗，太lag我重新連線

好心搞搞個上網啦 次次玩都lag

換左個router都lag,唔知咩問題

應該係好撚快

我得1min 你算耐了

牛奶仔咁勁

抽插咁耐好攰
打J>>>>>>扑野

睇人講啫

搞野唔係5-10分鍾

青頭?

系

唔好jer牙奶啦

sor 細路仔唔識世界

咁細個已經識咁多野

玩完隻奴好累

點玩 咩奴

又鬥細
利申00後

勁到

33222

數學無失手一定有3

系 數學一定係最易個科

系 半個鐘做完早走左

屌你老母，我數學得2

話時話，車Po成日話個個dllm其實係邊個

me 15歲

所以走數

Dijoxxxx 唔識串但個名又似dllm 所以叫dllm
之後車簽埋d唔出名嘅人都會叫dllm

又moon
djilobodji早兩年D 19後防

屌奶星，依個fm好撚廢

佢同remy呢兩個我個陣以為轉左會 點知原來仲未走

jer阿手足

dllm真係唔知買黎做咩
r晒頭 明明又唔會用

路狗上次jer到短鳩差d jump左

係 應該係西女人同黑人想交貨比油王同fans睇姐

細路仔唔識人
btw咩叫jump左

同問

奧寶牙
佢近排心情差到想跳樓了

難怪咁燥
橙

Ng play lu=3=
沖涼

ok

俾人大抄幾多

收嗲啦走場狗

iwobi有冇同n賓打過

冇

有冇人係單親家庭長大

單親家庭長大嘅人都好堅強

我準備啦 但我接受唔到 唔知點面對
希望件事未到最後都唔好分開

Gap

成廿歲人先搞呢啲野
以前都有咩事有女朋友開導我 今次我完全唔知點面對

但格硬一齊好似都好痛苦
仔女會變磨心

保重

我冇燥=.= only sad

以為ocebb sor

上天對我公平咩

馬迪40m

個天邊有公平....

屌 唔記得車po都有個奧寶...

亞洲人有咩長髮形易carry

今次真係齊陣

last puzzle

轟又會放俾獌聯 明知人地係差個防中

我地油王出名好人

q
搞到cg臨尾先畀人屌

又禮拜二了

我
好細個已經自己照顧自己同埋細妹

你大左先離婚咪算係咁囉

你係撚

未到最後唔可以下判斷

下面ben哥係咪YouTube

星期二

難道我可以扭轉宿命 重遇你多次

又要返工

邊垃圾未起身

我都返到公司了

單親長大 我小六老豆再婚
你大左先離婚 真係算咁

我對你 這一生 哪個可比
我與你 差一些 永遠一起

細個我老豆成日家暴我地，中二lunch返屋扵丄食，老母換晒衫煮好飯等我，勁好餸，同我食到一半話有野要出街，轉過頭嘭一聲原來佢跳樓

果陣又易受影響，去到中三已經唔想讀書，去學食煙同cow仔，之後都好多波折，好彩遇到好人執返條人生

牙咩

即係牙咩無雙親?

老豆仲在，但少理佢了

見到牙咩咁 想咸了

j5播慈善盾

件事埋左心底好耐了，淡了，頭先口痕講起都有少少濕

雲加
文傑

屌奶星 尋日發左個惡夢 見到條ex

好想保護你照顧你

學校放暑假 老豆呢排日日系屋企 呢兩日唔g發咩癲成日煩我結婚 又話我條女身體唔好叫我搵過個 又話我堂表哥同個大過佢既結婚最後刀系離婚叫我諗清楚 好撚煩 琴日忍吾住叫佢收嗲

認真嫁，見到身世慘既女仔就好想照顧佢保護佢，想比個家佢

法國你係女都岩

佢用開下面諗野

家

你放完大假未？

放一日姐 返左工啦

我自細都冇乜家庭溫暖，所以好感受到你

我都無 又唔見你感愛到我

屌 俾人調左去暫代搬倉 個倉冇冷氣 辛苦到

我有個ex細個比人當人球咁踢來踢去，又遇過仆街落過仔，我都冇嫌棄佢，因為我好想比溫暖佢

我刀系 琴日同牙milk 打機
你今日得閒幫禾入錢牙 cash out 左又豬哂入面5k

我好撚窮啊

路狗都會輸錢

你出糧啦😑 我間狗會好撚遠

無哂錢了

好正常=,=

入幾多屠馬會 出水未

仲想問返你借

入1k 不過放假先去入 咁熱廢時行去

我未必得牙 條女呢排check 得好緊 上星期偷拎2k刀問我拎2k出黎做乜

牙咩身世咁慘

我都好驚我結左婚會打老婆打仔女
我無乜同情心
btw我都係因為細個屋企有事所以先食煙同跟人

落仔好慘
唔明點解有男人咁賤，搞大人個肚唔撚負責任

波台個個都咁有歷史

D mk有女唔撚諗後果可恥到

唔好再鬧dost

自己骨肉黎咖
點解可以咁忍心落左佢
對唔對得個bb住
佢係無辜的

dost 咁仆街

屌 你咪聽佢9up

睇錯佢了

me死毒撚一個

都有女屌

路狗

收到風佢call G都搞大人地個肚 仲俾一舊水人返大陸落仔

哇屌洗唔洗咁仆街

A0根本唔會明日日有唔同女屌係咩感覺
諗起都噁心，同咁多人有性接觸

人地閪停口停牙 貢撚仆街

屌你老母 牙賓 去日本就咪咁多野講 信唔信我爆哂你d野出黎

我係去韓國

韓國無野好玩

屌你老母發夢見到牙賓

牙賓老豆係開個d供應鏈公司 名就唔講 不過我可以同你講佢阿叔定唔記得邊個係全中國第一間上市供應鏈公司嘅老闆 身家有93億 間野好似叫怡亞通都唔知咩 你google下

訓到而家 清唔使返工

要，又遲到

咁勁

風流工

又夢到我同你扑野牙

我喺牙賓老豆間公司做ja

認真真係夢到你，內容唔撚記得了

收唔收多隻狗

係咪好多暗瘡個頭好油

聽聞好低人工

唔壓榨你班撚樣典賺錢牙

2b食左牙路條女呀？

米八高，青靚白凈
有幾分似吳彥祖

你應該無我老豆打到咁勁

細個睇住佢飲完酒一拳打爆個魚缸，又成部電腦掟去我呀媽度

有鑊野打到呀媽口腫面腫，報完警唔知點解無拉佢，係過幾日有社工黎帶走我呀媽，但又無帶埋我地，佢成日懷疑我細佬係老婆勾佬生，果陣無睇住打到我細佬好甘，最記得係拎地拖一路ban一路問佢老豆係邊個，打到貼晒牆一棍桶落去個肚夾生壓，D黃膽水係鼻度流黎

我果時係質邊為自保話：呀爸我先係你生架

佢摸下我話我知，就繼續暴打細佬，好後悔無禁住佢

痴撚線

認錯人 呢個鋼gum嚟

你睇下啦 賓狗 人地冇父幹都算 個老豆衰成咁呀 你一年剩係去旅行d錢都買到兩架架二手nsx啦 你老闆

黃膽水係鼻度流

你同你細佬關係點
細佬而家點？
老老實實我好驚咁樣打人會搞出人命
多數我都係打非要害位置，手腳背隻面

咁又典=,=我知我幸福

羨慕死人

打唔算慘，精神虐待先慘，呀媽去左避果陣，佢飲酒返黎就怪叫：野仔，個八婆唔係度無人救到你架啦！hehehehehehe

聽到好心寒

好心你生性d啦 日日掛住溝女 溝完之後又唔理人 剩係識玩9人之後日日同人講自己冇女

米屈

咁仆街

我冇玩女&真係冇女

有情緒病，隱青

細佬，家姐唔係出賣你，只係同人吹下水提起，如果你見到，想同你講聲對唔住，保護唔到你，真係無能力，我地太細個，唔好放棄自己。

你而家保護我

賣隊友 咁同邊個住

扮野啦 屌你

最睇唔起人敢食唔敢認

果d係一般朋友黎 唔好再屈

系 仲要屈禾

你係坤哥

村長做乜鳩

好想愛錫牙咩多啲
我嗰啲老豆老母返工忙將我扔來扔去比其他人湊我都唔敢講了

15妹d廚藝係咁練返來

我都唔怕老實講 我自從同老豆老母搬走（大概10碎）屋企就無再煮飯（以前工人煮） 因為我老母有潔癖
所以我係從來都唔識煮飯嘅 我老母都同唔識無乜分別

唔好咁謙啦，你美女廚神黎

衛生緊要過好食，唔太難食就得

......

係

我覺得自己好仆街，細個打老母
又恰阿妹
女朋友又打

好羨慕人有好老豆老母

痴銀線 老母都打 我全世界最錫就係我老母同我家姐 我每年用零用錢俾生日禮物加埋都買成5位

好提子大家全部富二

n賓🍇

我老母仆街黎，佢打得少
細個兩個我尊敬既女人，我老母同我初戀個老母
兩個都出賣我

我成日都同我老母同家姐鬧交 但我地其實好錫對方

牙路好有變態殺人狂特徵

年青暴力
戀母戀老師

最大劑係話比佢地出賣

好想知有女朋友係咩感覺

痛苦的

佢地真係出賣我

典型serial killer

你誇張到唔係100% 忠誠都想殺

我細個唔係咁，係比人傷害過先對人失去信心
至於殺人我就唔會做
但有d人我唔會抗拒佢地被人殺

計我話如果可以政府要捉呢類變態種出黎，日日比女人綁狗帶餵狗糧，一反抗就踢，訓練到佢無條件向女人馴服，到個獸性出左黎除左死刑救唔返

得罪講句
九成女人都係煩膠唔講logic

yes 咩咩妹同15狗呢d有幾多個呀

馴了

女人既logic係隨心情而變

綠豆

發現呢度係高汁地帶
決定重裝番個apps後只上呢度
其餘時間留番響高登
我的家

我細個比人出賣，陷害
點解佢地唔洗比人捉出黎虐待

其實真心想返高登 但係d人走哂

Dost真乖豬

我覺得牙路係變態版嘅我

Not all human are equal, for some of them were born to be superior than others

但你煮d野食

牙路順便講下點比人出賣陷害

我覺得除時係小學pe排隊擲豆袋，排到你咁岩打鐘擲少左轉，就懷恨左心果瓣

咁盲唔係logic

all weak

垃圾球員走啦

英冠料

英甲

好人好姐都迷

同女人講logic真係除非你想被屌
一出大絕 發脾氣
到頭來咪又係玩鳩自己

根本就係 仲最中意玩雙重標準 講一套做一套

中到
超必=你講咩都啱架啦

入左呢D mode嘅女人
係incable of communication

明明有d野佢對你做就得 你對返佢做佢就會屌爆你

皇馬棄將就靜啦 買返黎賣既人都迷

女人係咁
佢唔鐘意時你呼吸都有錯

兩年r聯兩年聯賽
去英超證明自己呀

牙笠 我都可以分享少少嘅 唔知對你有無用
我父母喺我小學嗰陣已經鬧離婚 佢地有問當時小學嘅我嘅意見
我一直都覺得對自己父母有所虧欠 因為我竟然對佢地無乜感情
佢問我意見嗰陣我竟然第一時間諗跟老豆或者老母各方面嘅利弊
反正佢地一直都貌合神離 又成日鬧交 我都好厭了 我由嗰陣已經同自己講 要成為一個更加顧全大局嘅人
結果佢地無離到婚 但我更加唔想理佢地 心底入面其實有少少想佢地離婚
直到我出嚟社會工作 我更加唔想理佢地 而且我對所有人都無同理心 所有人喺我眼中都只係玩具
直至同前男友分手 我有抑鬱 十隻手指甲都比我咬到流血
結果我食住安眠藥跳海 最後死唔去
我同自己講我命不該絕 唔應該死
由一兩年我好唔甘心 點解我對乜嘢都好似無乜感覺 每日都行屍走肉咁
我開始研究構成快樂嘅元素究竟係乜
玩男人？出去玩？去多啲聚會？
最後我喺玩藥同隊草度停留
然後我喺隊嘢嗰陣得到啟發 我嘗試用其他方法得到快樂
我開始嘗試真誠地關心別人 多啲體諒 唔好咁易憤怒 憐憫別人 原來見到人開心 自己都幾開心
而家得我過得幾好 無再諗住死

人生係無意義
快樂係麻醉藥

最on9係
有時私底下同佢傾
佢都覺得係自己有問題

但永唔會變

某程度上正確
所以我成日話開心最緊要
開心>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>道德倫理

genetic defect點變

有無人己經無慾無求
入左等死mode

大前提係唔好影響人先啦

我唔係 我唔撚甘心
點解啲人可以生活得咁開心 而我唔得
我唔會容許

原來159係痴線的==

牙dost你沒有認真看喔
我自小已經以 成為顧全大局的人 為目標
我開心係匿埋自己開心
我做衰嘢唔會比人知
咁即係唔會影響到人

你今年洗唔洗賣月餅比佢

too long don't read 睇緊小新

我唔係 我只係比其他人思想堅強
大部分男人同女人都無我咁堅強 睇得咁透

你快d隊冧牙賓

你咁樣係唔尊重我 我寧願你唔好覆==

笑撚死

你又唔睇內文啦
我只係想同人地一樣生活得咁開心
而唔係妒忌人地開心

完全明白，值得欣賞

打咁多字 我都係一野look走佢 咁長典睇

無意思 個世界係有錢佬玩
普通人只係有入有出嘅機器
我自己接觸完佛教覺得真係一切皆空
無念無我先係解脫

再換個講法
我對我自己嘅生存方式有自己一套
就算年紀大過我嘅人 我都唔敢講心智會夠我成熟
我生活得唔艱難
但我有過痛苦 方知眾生痛苦
有過執著 放下執著
有過牽掛 了無牽掛

其實我系比牙笠睇....

平時會睇 但而家返工睇緊小新 所以冇睇

牙賓

同我講佛教？我願聞其詳
我以前成日研究點脫離六道 而家放棄咗

屌你返工睇小新

好撚好睇 笑到我仆街

老老柒柒 咩波台咁多人痴線架咩 agger路 159 dost 咩咩妹

你真係好硬頸 我都話我唔係痴線 我係比起其人睇得開

25b個sp係咪痴線

屌你 159直接爆人大獲

無得研究
人生去到某個位會'wow'一聲通晒
有人會好早有人可能一世都無機會
自自然然會'涅槃'
接觸佛教都係緣

咁熟既呢條友

Sor 5記得加密

細個睇得多睇晒咁濟
而家已經覺得無咁好笑

其實我已經悟道 同埋明白靈魂嘅意義 唔駛同我講
希望你都早日成佛

followed

願聞其詳

其實我都好想同你講 但你都明白呢啲嘢唔係用言語可以表達比你聽
何況講完你都未必信 可能仲會當我痴線
我仲未大愛到要做呢啲吃力不討好嘅事
我悟道之後 我真係感動到喊咗

咁多人扮工究竟D勞動力邊到黎

漫畫一早睇哂 但卡通好多新畫 雖然唔係原本條友畫

牙咩幾時同我食元氣？

又元氣

仲有人食元氣

你呢啲貴公子唔啱食呢啲平民嘢啦

系 窮撚無計

黎長沙陪你食

唔係 我係好奇洗唔洗成日食

窮撚唔是食鮮多咩
利申窮撚但唔食sushi

嚟上環陪我食高速列車

港女系甘 成日想食壽司

我肥仔大汗撚 要返屋企沖涼

嗰啲都叫做壽司咩

一田買嘅都ok

去福村食 好撚好食

幾時有飯聚

又話返上去食 fake me

Ok嘅我都擺得落口 好食就更加好
可惜我無乜時間周圍去食嘢

佢地無曬聲氣，牙毒比條女監禁

矛撚用

之前去食 個個西村卷好食到癲 舊頂級拖羅

正正經經約一日啦 想食啲好食嘅嘢

幾銀牙？

2舊水一件 但我地識個老細 有折 以前間野叫西村 西村師傅之後賣左 開左間叫福村 好可惜西村師傅過埋身 而家佢個仔做

200一舊 出門口洗唔洗一皮

2舊水一件食唔起 我刀系食返元氣算....

唔洗啦 呢個西村卷特別貴咁解 如果廚師發板 1500蚊就得 西村係第一個將高級壽司帶黎香港嘅人 佢走左個時我好傷心 話哂熟客 個時報紙都有賣佢走左嘅新聞

Dost真係好有米

唔同世界

認真d人成日j築地個d 根本d師傅嘅手勢就唔入流 好嘅壽司我食過大把 築地個堆材料都唔係用返最頂級啦 根本最貴嘅壽司係日本食都要3000up

仲要扮窮
請食飯la diu

回家吧

你一定有反社會人格

快回來

300我都食唔起啦屌

你食綠豆都得啦

要做卧底，不過間唔中會回鄉探親

尋日食咗6000蚊港紙壽司，冇後悔到好能正

200一舊 比多100 食放題都食到嘔
再唔係酒店自助餐都係500-800

6000蚊 肯定開埋酒 唔係邊洗咁貴

yes條女想隊醉我不過佢醉先

食左我半月糧

我曾經以為自己有 其實我無
所以大家唔好再當我唔正常

窮撚不如開另一個post

啱啱先話無女 又篤爆自己

i mean女性朋友

呢d壽司難book到一個點 牙賓肯撚定靠老豆d人脈😒

我平時都食得好平民

同條女飲完酒去咗冰？

請唔請

契弟

我系日本食 可能好好彩 係築地同新宿食魚生都幾好食

佢地個種好食 同你認知嘅嗰種好食係兩件事 你放棄吧啦

送左她回家

你未試過咩係最頂級 你會發覺築地根本唔係個回事 如果想知 去上環個間試下都得

同佢一齊回家？

送完就走

no築地刀正

牙賓原來系正人君子嚟

講緊築地幾日所招待嘅人 根本個d師傅可能一個月嘅顧客量加埋 去到呢個地步廚師嘅準備功夫係好重要 所以你book左佢地唔去佢地都會收你錢

識洗錢唔識食

系人刀知，吾信問虛狗

你嘅人格居然要用到虛狗嚟擔保？

突然有種強烈嘅感覺
好想比靚仔打我
一巴一巴煎落嚟 對我拳打腳踢
打到我嘴角流血 用粗口侮辱我
一定好爽

收嗲啦

想下刀5得咩==

其實香港大把有錢人 但真係有品味 識去用錢嘅好少

@costanza

但我就係冇錢識用錢嘅人

我回咗家推你post了 綠仔

佢只係幾好樣 仲未有資格打我

俾cos b打 我入院都肯

有錢既多數覺得愈貴就愈顯得自己地位高

話說陳晚喺tst企喺度等仔嗰陣 有個醉酒西裝佬想埋嚟捉住我 我頂唔順等咗十分鐘就返咗屋企

希望cos仔打撚死十五狗

Cos9呢啲服侍吓我都叫有資格嘅
打我實在係痴心妄想

收下把口拉

又讚自己令

事實係靚野唔會平 但貴野唔代表好

我烏低個頭禁電話典樣睇到我令呀
佢首先係烏低身望住我
我就即刻行開 佢就跟住我 痴埋嚟想捉住我
好彩佢班frd拉走佢
但我唔想再見到呢啲垃圾 即刻唔等就走

牙dost貴公子氣汁

貴條毛咩 咪又係要返工 而家返工一星期d錢都買唔到我副眼鏡

請佢食龍蝦啦

以前有錢同女出街食飯我都會嗌餐牌最貴個樣

講野都唔同一般人

去澳視配拉

事實係咁 好多牌子就係知d人見貴就買 明明可能1000蚊貨仔嘅鞋 就推到8000蚊去賣 大把例子 d人見貴就9衝去買

路清屠馬會大把錢啦

我請咗大家食先

試過最貴幾錢埋單

其實我有相熟嘅眼鏡鋪 大家好好朋友 佢俾我d價已經係市價嘅一半 不過佢d古董野真係好靚 反而我唔中意而家d新鋪頭 就算我去旅行我都係中意行d小店

2人成餐8k 食意大利野 開左支白酒

我識有個uncle係tst某眼鏡鋪老細嘅同學
佢啲眼鏡係手造 全香港好似得佢係咁 要求又係好高

我都唔明點解溥儀眼鏡會咁多人去 就算我老豆識佢個老細有折 佢個標價都係好貴

cos ig又改名

如何看待Cartier 手錶同手扼

rich

8k🌚🌚🌚🌚
係咪真系好食到仆街

而家大把手做眼鏡鋪 呢兩年開左好多間 不過最正個堆香港都冇一間有入貨 不過香港人剩係識堆日本手做眼鏡 得罪講句 最勁個兩個一個死左一個退左休 而家先黎追

意大利

垃圾機芯 我老母Cartier vip 以前未紅個時有6折 而家VIP都冇折

食個氣氛既姐 野食ok啦 我未知咩係好食到仆街

喔 咁佢應該係全港第一間啦
我對呢啲無研究 我剩係聽聞佢好把炮
啲貨唔啱心水 成球嘢嘅貨全部都唔要

下次食意大利野搵milk有折

好記得細個未家道中落個時 老母成日帶我去半島酒店間卡地亞 我細個咩都唔識剩係識係咁拎d朱古力 次次以為我阿媽咁好食帶我去拎糖食

又jer=.=

由細到大我都未食過好食到仆街
只有好味同唔好味

邊度嚟㗎
我未食過人頭超過一千嘅嘢

中你老母落咩 你兩架法拉利

不過我對眼鏡嘅研究唔太深 始終我唔冇儲開

我分3類
難食 放得入口充饑 同埋好食

屌你老母 又將你d野屈落我度

Agger

香口野已經好食啦

我都明明地，係咪果種覺得自己無論點證明自己係okay，但深處好似有種情緒釋放唔到，但又唔係想自殘，又唔丘會認自己下賤，唯有睇下會唔會有人懲罰自己？

佢有份統一意大利，所有意大利人都好鍾意牠

都唔係㗎 有啲人連呢啲咁簡單嘅嘢都可以搞到好難食

吾多記得 d好細既舖頭仔黎 吾記得係筲箕灣定大圍了

炸粉/翻炸 出事姐

好多好野食而家都keep唔到水準

乜水牙=.=

好彩十五妹仲keep到

但我都依然好中意卡地亞既設計
完全迷上左

BTW
你班富二代

你講得啱 就係呢種感覺
我好想由一個優秀嘅男人去懲罰我
令我靈魂上得到短暫嘅解放

你個港大sp牙....

我唔係富二代

我都想比一個我會愛上既男人強姦

呢條女又識emilia

卡地亞我屋企成堆佢d限量版 我返工粗戴通常戴bulgari

強唔強姦都係其次
我最想比靚仔打鑊甘

係 25b嫌emilia肥醜
但反而食得落呢條女

而家做搬倉 有d後悔

你地有無入馬場食女？
之前有個馬主個仔同我去快活谷一齊賭馬
佢一入馬場有8-10條女圍住佢

唔係話你，忽然諗起舊登d錶post好多充大頭仔貼假佬

大把啦 樣呃到人 機芯呃唔到 同埋我主要睇古董 少假 不過我都唔戴錶返工 我戴介指 同手鈪

我捉到佢地心理，貼左上黎無人篤爆就當真

好正常 早幾年同fd入去幫佢老豆拉頭馬（佢老豆去左外國）我地4個後生仔都比幾條女圍住>//< 不過我地冇理過佢地

我跟過我老豆去觀瀾打golf 大把女衝過黎添啦 踩佢都有味

我好撚憎呢啲女，入親馬場都煩鳩住晒

頭馬都拉埋 路狗

圍住其實係咪代表食得

我屌你老母屈得就屈！你撚有見過我d sp咩

其實呢啲女入去嘅目的係搵target 定點
定返part time ？出席活動?

其實想見識 真係搵牙賓 佢老豆以前係拍賣會bid左7枝romanee conti 嚟飲 google下就知咩嚟

我屌哂你地班有錢仔！！！

d女好中意周圍搵target 而家觀瀾d球童 大把真係靚女黎

馬會好似會去model公司請迎賓，我做果度接過好多公司，守則係唔好同客搞上床，因為公司會犯倚賴妓女維生罪，捉到真係炒，但要招呼得佢開心，下次果個客自己公司搞ft又搵返你，咁你就充當左agent，呢個動作叫開閘，可以分1/4錢，大起上黎抖成年

返黎半個po都係度曲線話自己有錢

點解我唔係女人

搵人包

起碼叫有份工返吓，無里啦更入馬場嗰啲就太肉酸

唔上床又點招呼得d客開心

有樣有身材 就算唔做雞 都唔怕餓死
好羨慕

你估真係返工咩 佢地有d係周圍搵大老細 屌 你真係生得唔太樣衰佢地就9衝落你度 當然 入得去觀瀾班人有返咁上下家底

咁咪即係入馬場兜客

做左金魚會比model公司blacklist，以後無人簽，就算上過雜誌電視都咁話

陪fd拉 佢話自己一個拉好柒
仲要低班泥地馬黎

model本身=雞

懷疑你吹水

低班好多老細輸分落去拉，點會覺得柒

下咁點招呼

我做左咁耐都無同客上過房

正常嚟講 都唔會點so佢地掛 屌佢地要比錢？

好記得有個人係美國生得好高去做一個實驗 之後nba選秀日個日扮俾人選中左戴一頂球隊cap帽 落club慶祝 d女人直頭成大堆圍住條友 好多直頭狼到衫都除埋

睇你cow仔功力，我見過姐妹做骨場開張生意，佢唔識飲唔識猜唔識姣，但都lum到成堆老細，因為夠純 之後入左兩個客，即刻夠食

佢地就係想釣金龜婿 博隨時真係r到一見返黎成世唔洗撈 當然有d球童係博俾人包

又唔撚扑得 溝乜春
你係媽咪介紹女比我屌就話姐

我fd馬主個仔咩刀要人陪 阿爸睇見我拉頭馬打黎問我幾時咁有錢

唔好吹水啦，根本唔係咁釣

包左咪扑得囉

屌 觀瀾係大陸 d女真係咁

講真 佢地唔係釣金龜係做咩呀 好人好姐人地去打golf都周圍r人吹水

d老闆想要初戀呀！！！

識soulmate

又咪要比人屌

我真係諗唔到唔係想識返個有錢佬之外仲有咩理由

錯了
你咁既心態比副靚偈你都無用

佢地著咁大半係要好多女招呼威比兄弟同行睇果下，完左就完左，純粹要面心理，唔一定要包埋下場，仲有個生態係（我聽返金魚講）有錢豪客果班太多煙酒，唔知high過幾多範野，上房前又隊完酒，根本實戰唔食偉哥起唔到機

咩咩妹都係做木魚？

咩咩妹又靚又聰明，可惜係利狗

實有堆笨既咁釣，有錢果d有燈頭電話，可以係雜誌揀女，個價好多中產其實afford到，有晒menu乜式乜式招呼週到，點會執你一個酒吧妹或者model仔，係d有錢仔釣免費雞姐

利狗真係垃撚圾黎 我地車迷

仲好重疑心

以前叫活動推廣，企出去舉下牌果d，唔落酒吧做，木魚

撐利狗冇個無辜

冇研究真係唔知 我剩係記得個d球童而家大部份都係女人

古天奴走埋 真係等護級

根本無笨既富二代企係度等你呃，只有扮傻引女埋身

D女做免費雞係咩心態

未打個golf

你講嘅嘢有說服力多好撚多

呢d要問牙賓 佢溝女王嚟 我呢d小市民冇呢方面經驗

根本好多唔係富二代ff自己係，以為d女咁雞

你啱啱講到牙斬斬 而家反手話自己無經驗

屌 我跟我老豆去觀瀾一次 我又唔溝女 點知

屋企生意失敗之後 連個會藉都賣埋啦

呢啲真係傻仔通病嚟

但我識個有錢fd話當識多個朋友 有時同d fd出黎炫燿下自己多女 但唔會扑

有沙拿拎硬英超，無從質疑，不過我憎利狗姐

做乜失敗

屌你老母 又曲線撐利

我冇女乜都唔識

我老豆以前做日本仔生意 後來日本經濟點大家知

咁你依家點牙

咪普通人一個

無錯，有錢果堆係要面要威，濫交唔多

本來幾百億，依家十幾億only

個個似你老豆咁成功咩太子爺
我老豆以前開過印刷公司 又開過街市賣菜 都執鳩左 宜家窮到仆街

你而家講嘅嘢 同你啱啱講嘅嘢點解咁唔同

諗下 連d 會藉都要賣嘅時候你就知幾唔掂

豉其豉 飛其飛牙

屌 咁普通人都會食好野架

有冇d咩餐廳介紹下 想g咩先叫好野 下次然$去試下

沙拿咪又係我地車路士棄將

個post好似陳日開，又爆